《Stronger》鄭伊健首保險廣告歌出咗MV啦

朝朝viu tv都要賣幾次，以為係勁舞團定跑online啲fd

每次睇呢個廣告都係睇2：21
一邊跳舞 邊show 加拿大

好撚難聽呀

留在彼此的身邊~~牽著手去帶著飛

佢把聲搞乜

我覺得ok
但係咪好似淨係得副歌

個廣告日日疲勞轟炸，好煩，髮型又Out，服裝又Out，人更加Out，好難頂。

首歌好熟
係咪抄番嚟

係,原來唔係得我一個覺,有啲似陪著你走既變奏版

似首英文歌

呢隻歌好兩極
鍾意伊健嘅話會好鍾意
唔鍾意嘅話會覺得伊健唱功唔好

唔鍾意既都儍嘅
唱功幾時好過

我鐘意鄭伊麵但唔鐘意首on9歌

節奏同畫面好奇異
畫面好青春狂跳舞
但唱果個就慢節奏
好似獨特異類咁完全格格不入

隻歌好似跑ONLINE

Stephy

作曲、編曲、監製：陳光榮
伊健長期拍檔

mv, 造型, 歌都老土到震
中間段rap頂唔順

呢個廣告好好笑，唔睇訪問都唔知有蘇麗珊，伊健心諗做乜叫埋個茄哩啡一齊接受訪問。蘇麗珊係咪得罪導演同經理人？

真係勁似跑online主題曲

跑online Fantasy Tale